致各泛民區議員, 如果你想幫帶豬咀以被濫捕既手足, 請派豬咀俾街坊

泛民區議員
立即買豬咀派俾街坊
不分黃藍都派

依定一set豬咀仲平過一盒口罩
全民豬咀

唔洗教啦，下話？

既然去外面都搵唔夠口罩
派豬咀仲快仲實制
可以教埋公公婆婆點清理, 又嬴民心
考慮下

一隻咀+一對7093
只要每日抹下外殼, 起碼可以帶一至兩個星期

Push

dead body :read

幫d老人家訂都好夠

幫到人, 又救到手足
繼續被濫捕後先跟進, 好被動
要諗下奇招
請認真考慮下

有冇dead body去踩已經過左去, 再拎出黎bin c 都冇意思
既然濫捕係事實, 唔可以即場救人又係事實
諗下有咩野可以做, 又做到既方法
盡做啦

過左去但dead body唔做野
所以要屌到佢做野

你知唔知一個豬咀要幾錢？
豬咀仲貴過口罩幾十倍
唔好為屌而屌

唔係幫佢洗白,
佢前日都有去美孚既

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

今日各區大濫捕
dead body咪又係死左唔出黎

賣就得
唔洗派

但貨源更緊張

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

你又知唔知口罩幾多錢先

識玩一定係咁玩

Agger